咁多暴民攪罷課罷出金鐘，有冇諗過會攪著要返工嘅人？

屌咁多人坐車，攪亂哂
平時坐開mtr，聽日都唔知要早幾多出門口

而家過去公司門口訓啦On9

屌你老母

驚未返屋企休息下lo
有治癒圖片分享

咁鐘意返工你咪宜家出門口囉

你曲線定點

政府修依條例 有冇諗過會攪著103萬個香港人

唔緊要，遲下外資撤退，經濟衰退你唔洗返工。

係啦，繼續返工就啱啦
修完例你俾人拉咗就工都唔使返